現時世界三大禍害: 伊斯蘭，共產黨，左膠

劣幣驅逐良幣，
可能人類社會文明就係畀啲三大禍害， 威脅住，
如果佢哋勢力繼續蔓延，
對呢個世界嘅壞影響，真係不堪設想。

香港人最無害最適合做奴隸

以上三樣野消失。個世界會美好好多

共產黨成日將新疆維族人扣落isis
美左講穆斯林權益少數族裔人權 但新疆版圖都成百6萬平方公里,對佢地黎講好似唔存在咁

唯一對抗以上三樣野既人輸左
以後爽皮了 混亂既世界來臨了

你了解伊斯蘭嗎？

你去過阿拉伯嗎？

知道伊朗從繁榮先進，幫助教徒走入貧困嗎？

知道我們巴勒斯坦蛔蟲在以色列這個人均（GDP）36556美元的經濟體嗎有投票權嗎？

知道我們把異教徒斬首強姦列入到可蘭經當中了嗎？

你知道我們蛔蟲多聰明，只針對西方國家而對支那友好嗎？

事實又真係
個女比人強姦都繼續開工

唔否認佢地存在有佢哋價值
正如當年奴隸制度廢除 都係靠呢班自由派既人
打破固有思維框架 令社會繼續進步

但當然 自由歸自由
就好似解放奴隸制度 總有人會想推去更加極端
可能係要白人們永世賠償比一眾奴隸們
呢個時候就到保守派上場 拉番班人去正軌
以達至整個社會利益最大化

而拉番正軌之前 人類總要食下屎先

[⇩ 民主左派 = 支共⇩]